賓穎:TVB打算派我番大灣區發展

出左兩個都無人應你就收皮啦

哈哈